「星期日檔案」：推銷電話

有冇巴打睇緊

就係上黎睇下有無人開
有人唔做做cold call狗真係....

其實真係要立法監管，個cold call公司女人話規管會減少咗消費者嘅選擇

真係好煩

佢打一次黎握推銷都算,但不斷打黎就真係好春煩

仲要有啲電話號碼係每個數字自動排序，你睇到嘅號碼同實際號碼唔同，想mark低記錄都冇用

解決辦法:
秒cut
唔聽

我都係靠咁過日子